電子束檢測設備廠漢微科董事長許金榮表示，目前訂單能見度已達年底，今年業績可望逐季攀高。 漢微科今天股東常會由許金榮親自主持。許金榮會後接受媒體訪問時說，台積電持續有許多新產品陸續導入，漢微科營運可望受惠，下半年業績表現應可較上半年好。 許金榮表示，目前半導體晶圓廠製程技術陸續推進至20奈米及16奈米，需強而有力的機台協助改善；另外，記憶體製造廠製程技術也推進至20奈米，將帶動電子束檢測設備需求成長。 許金榮說，目前訂單能見度已達年底，預期第3季業績可望較第2季成長，第4季業績表現又可優於第3季。法人預期，漢微科今年業績應可較去年成長25%至30%水準。 許金榮同時表示，漢微科目前從軟、硬體改善，以及多鏡頭新技術開發等多頭並進，期能縮短電子束檢測設備檢測時間，強化競爭力；其中，多鏡頭技術檢測設備預計明年可供客戶使用。1。